唔知鑽石公主號既張太而家喺瑞士過成點呢？

我原本暑假去丹麥而家都取消咗啦，仲諗呢啲時候周圍去旅行
岩岩睇而家瑞士都千幾宗

下世小心d

去咗唔好返啦～
香港好危險～

去搵個山區肺

佢就好坐完郵輪去瑞士我就要日日返工

俾佢揾到隻山區肺但係都仲周圍去有幾多山區肺都冇用啦

咪番黎播毒呀..